上第一堂個professor冇啦啦叫stand up

點解返大學都要咁樣good morning

含大？

樹大無誤